九巴同工不同酬，老屎忽比新入職多達 HK$10,000

然後呢

年年加人工嘛,你估D閪工咁新人多過舊人咩

你唔鍾意可以唔做